回覆：Apps台 - [I/A][SEGA 新創造球會 ROAD TO THE WORLD 10抽全三星 (9)

推，1001 又冇人開

成日得返樓主開

LM

頭先都係忍唔到手抽十連，有3隻4星其他3星，奇怪在竟然得100銅幣

Sorry樓主 啱啱先發現自己1001咗.. 唔該曬

更新完d 傻鳩場場唔係紅就傷
我想練陣遮 唔係想贏

個個好似棄晒game咁

請問港版同日版save是否互通？

港日同server,save可唔可以通姦就唔知

唔得
引繼唔到去日SER

其實諗住棄順手放上FB賣左佢
隻GAME一出5,6隻5星都叫價好高仲有人接貨
而家已經去到頂爛市階段
2,3百自己玩返算

想棄既原因除左係咁炒
機率食屎之外
最主要原因係好食時間
我本身有強迫症唔消晒d ap唔安樂
結果消50ap大約要花一粒鐘
返工搭車消慢d都消唔切
冇玩4粒鐘又回滿

很同意.. 我都有咁嘅感覺
本來都好喜歡呢隻game (更喜歡此系列舊作) 唉..

呢隻game 做得on9既地方太多，真係要逐樣同佢數出黎

1. 抽卡中五星機率奇低，其實唔止五星，連四星都好低
2. 成撚日抽中重覆既卡
3. 抽中重覆卡竟然問都唔問我就直接自動賣撚左佢，大佬我留黎繼承技唔撚得既
4. 覺醒完變返1lv, 要由要再升過，要突滿一張卡即係要從0開始升三次（都仲未計進化）
5. 五星卡既覺醒資源極難儲，果張要用環去換既資源卡令人屌屌聲
6. 開左game咁耐活動冇，降臨冇，總之係咩都冇
7. 入到game後先發現對手剋撚住自己，但冇得係對戰準備畫面轉領隊，次撚次都要我kill app再轉（可能係我唔知有快即方法）
8. 抽唔中岩用既人，班領隊得個擺字
9. 球員既技太少，黎黎去去都係果幾招，而且效果都係強化能力數值為主（講緊係比賽中發動既技）

以前玩nds版覺得好好玩，仲覺得佢個球員育成系統簡單得黎又好玩（從自信等級決定能力爆發，自信等級差異可導致 同一球員能力差好遠）
NDS版都有隊長技啦，呢個就簡化到呢D都冇哂

Thanks!

要討論都討論哂啦 又無新野

而家入去打完競技5場就唔打 d體清都唔想清

Post上佢fb反映下

留位比大家po三星

btw樓主你個標題咩事
開po之前致執佢啦

經典又打唔到 咁樣算人算⋯

我反而翻左去打D1刷道具 一年一個聯賽輪流打

早知一早放左佢

主號玩到灰
刷個新號玩吓仲過癮
一開波就必送兩隻五星

其實我都想佢AP加多一倍，8個鐘先滿會合理d。如果Sega唔想玩家升咁快，回體加返做進每次200波，限每日回一次或者d League轉做4體一場，好過要我地keep住清體。

香港代理都唔知有無牙力 日本果邊其實日日屌
但係佢哋都話：係咁而出三隻人抽，營運排名又升返上21，幾鬼多人課，山田さん又贏（此game producer）
感覺口吻有如雲加未走果陣一樣

香港係代理咩？

其實咁樣係做臭緊自已個朵，燒緊自己以前積落嘅光環，不知長進，身為一個遊戲商用咁嘅態度去serve客，以後唔洗旨意我掂Sega d手游。

大家都好似玩到好灰咁

要加埋唔L俾落去新手區屈戒指,10連勝就自動斷技能發動

冇野好玩

有無其他人係咁

如果新手依家想玩刷邊隻5星好

最好前鋒

但我用2部iPhone ,1部iPad

首刷全中場

5星卷得中後場
1隻前鋒都冇

lm

今日打到2x斷咗 跟住想連十都連唔返

我發現10連都有難度，仲要落到新手區

連續兩季WCC一輪出局
到底發生咩事

極同意
仲有個乜鬼class league戰力5萬排十幾6萬又排十幾，戰力多萬幾又輸0:5

全紅棄game

一堆5星有鬼用

有玩開舊作

呢隻肯定最垃圾棄得最快嗰隻 (無玩過其他手機版)

有錢賺先係最重要 成本降低隨時仲好揾過以前出家用機/psp/nds版

如果想佢做返以前水準唔係要俾意見 而係直接咪鬼玩

真係好可惜

係呀，依家隻game剛剛出，有一班以前創造球會既fans當支持自己鍾意既遊戲課少少俾你。
但隻game整到咁撚樣，仲覺得現階段有錢賺而唔聽建議，當班死忠走埋就錢又無，光環又無

真係

開左驚成個幾月

日日除左清體打聯賽外唔知有咩目標

活動又唔諗 出幾隻限

仲要個pool唔齊五星

抽卡機率同足小一樣咁西

但人地初頭都多野玩多野刷下

唔好話世界盃 平時高人兩三萬戰加剋屬

都會比人炒幾球

利申:60年仲未過到世盃 小組賽炒德國四球

然後又十六強剋人屬地輸3:0出局

出左龍珠已經令我連開呢隻濕鳩game都費事
人地一開已經有3個降臨

好在冇課金
初時都心思思想買月卡

好後悔續左張

無降臨真係笑話.. 真。單機

而家我都係每日 login keep 住個登入奬就算…競技場贏得幾十環打到死都未夠買野覺醒 d 人…主線更加嘥氣…完 d1 又唔夠 classic teams 打…世界杯我又冇咁好心機打三四年打一次…更加唔好話世界杯個奬品唔吸引

我諗我俾多一星期佢就棄 game...

我由好有熱誠到不斷等佢俾個藉口我唔好棄
到依家應該同一眾巴打一樣心情同心態..
站於棄嘅邊緣...

岩續月卡無耐，觀望多陣先

我而家淨係玩呢隻，所以我都仲有課下波爆波回體，之後有game就轉，無就消下體打到厭就棄。

世界盃獎品其實幾濕鳩

唔係送，係要你用game $買，勁又唔係勁發掘5星多少，但又要用真5料，真係癡線

張經驗特訓卷好洩氣
畀隻銀光頭都得掛

本身課左月卡想抽美欺
兩個十抽全三星
隊波無鍾意既球星真係好難支持落去
依家開個新acc試下刷唔刷到

刷首抽刷到你嘔
當初刷左60次(每次2抽)
先中第一隻5星
好彩係so9
不過我本身諗住係5星就開局

反而我唔多care夠唔夠料升角
我而家已經覺2 2隻5星
蘇9同ddg
一次都冇落過去新手度刷
全程打白金拎戒升
基乎每日差唔多1000戒

競技場高階刷對手好貴
唔刷又成日輸無連勝

我65xxx戰力
重來唔刷對手
每次600000好金下
最多會轉陣剋敵
勝率6-7成
先前仲係白金創下11連勝
連登無人能破記錄

不過隻game好痴線
頭先d1杯決賽
我隊65xxx打側翼剋祖記41xxxx
佢仲要開波冇耐踢少個
結果。。。

37年過左

一日1000真係好少，十日先覺到隻覺2，基本上好快玩到樽頸位，隻隻都等醒覺

就係到樽頸位無野做搞到個個都頹

80抽中隻艾巴
5星卷又重覆
而家我隊波得7隻5星
已經5隻覺1,2隻覺2
啱陣既真4星都幾乎覺晒2
再玩落去你估我既戒指增幅快D
定係我既5星數量增幅快D

遲下2個月後全部5星覺晒2
D戒指可以拎去賣
所以我寧願係白金儲金波好過

就黎140年，出過3隻唔啱心水既5星，冇買到

過高登睇下果邊個POST
果然俾我見到個奇葩
唔係話吋佢
究竟要幾傻仔先會遇到發掘5星都唔買
難為我126年仲未見過一隻5星
隻GAME真係

師兄玩左百幾年 唔係第一知啊

唔啱心水
到時出新陣就好笑

*第一日

暫時刷左10次 每次3抽
最叻仔中過1次佐迪艾巴

我都有衝動刷個美欺起手重玩

但呢隻驚首抽刷幾年 加埋個機率

都係

CLS單抽又好 十抽又好 出五星機率係極低
課既唔知幾多波先中到
想用唯有刷下運

有無人知咩事？
大改版？

原來我on 9左

原來陣式連鎖等級=發動技能球員技能總和再除發動者數既平均值

好深奧

請問咩陣連鎖可以盡量放哂我d 5星入隊

中四星五星既機率低？算，總有一次我會突好好運一抽入魂。
咩話中左四星都仲要睇有冇重覆？算，我好彩唔會中重覆既。
咩話？仲要睇埋張四星五星角配唔配合到個領隊開陣式連鎖？

要抽中一隻入到陣既四星/五星真係要排除萬難，話口未完，剛剛張四星劵就中左張重覆既拉美拿😌

卜課左幾錢

佢新pool 四星我都想抽。。。
不過你愈想中就愈中重覆

邊到有得刷銀光頭

WCC1

呢d生口面
平時唔出現
突然入黎晒自己5星既
通常都係無課
仲要又伊巴又c朗又蘇9
都要問可以排到咩陣出晒
3隻前鋒真係

覺醒特別練習LV1
點先有？
我打到d2

星期一維護…冇乜特別大 update 既話應該狠心抽哂 d 金波棄 game

維得咁撚密又唔出活動

wcc3 ifc1 先有
你依家只有買

九成九俾多三個人你抽就當有新野

次次維護都會有新野
星期一應該都有
可能跣你班友一穫追加保底
到時你地咪又乖乖課

佢要岀活動俾我打覺醒料同埋有新 league/ 杯我先會繼續玩…家下你送十個五星俾我打到 lv 30 咪又係企左係到

其實我覺得似修正bug
上次更新前唔會成日出現對手成萬以上戰力，剋屬都輸，但上次更新完就成日出現。
不論競技場定日常

課左5000幾啦 真係想問用咩陣最好

陣就得果幾個
自己睇好過啦

3星都有絕版 隻大迫勇也抽唔番

課咁多抵你有成10隻5星
最憎d無課係度也文也武零貢獻

你咁多隻基本上冇一個陣擺得晒
夾硬擺戰力會下降
淨係睇條鋒線
伊巴，c朗，蘇9
呢3個是但出到2個

想問最初個班一星球員係咪無得出售?
已經放係未登錄區

同公司出2隻球會做乜9
邊隻先係正宗？

想問邊到有得打DF聯技up大

意杯

唔怪得咁撚少

成日返去打

舊果隻出咗4年幾喇，差唔多時候收檔
兩隻都係所謂正宗，但依家呢隻都可能跟住舊果隻收皮

唔壓競技場算
橫掂落到新人都係畀人造馬

食屎狗 巴菜，仲唔贏鳩你

舊果隻日版先係正宗, gameone 改到不倫不類,
之前gameone無買日本球員版權大部份抽起, 得幾隻有改成香港球員,
同埋進度遲日版半年至一年左右

稱霸D1唔係送5星卷咩？

我懷戰力相差高過2萬會有bug

日版重有無營運？
睇介面好似多野玩過我地呢隻

新版個樣做乜9？
中左福射？

法國覺一好難打⋯⋯⋯又唔想覺2⋯⋯⋯

你就想

咁姐係冇5星卷攞啦

咪又係重覆

得⋯⋯簡迪⋯⋯覺一⋯⋯⋯

好彩完左張月卡之後冇續
宜家都係期待wcc1刷銀同埋打世界杯(贏左四次，暫時打緊意大利 )
慢慢儲環覺2埋個4隻五星

廚之前小組賽炒德國4:0

決賽見到諗住點都贏掛

比我過一次

拎張卷感受下中五星既感覺得唔得呀

法國嗎？用咩陣？
發現藍色用唔哂佢原有既4星

呢次個新抽到星期一 要update新抽了
信唔信佢出下三隻同你講係vol02

呢隻係一向都有 2017改咗2018版姐

次次見到巴塞都輕鬆贏 明明我戰力低佢三四千

我都係咁 日常來
五屆世界杯亞軍
食屎啦 一到決賽就做馬

同一位置 同一類型
買嘅五星二覺同抽嘅五星覺一 大家點揀
放占士去留學 屎忽痕升左之前買落隻托爾第(而我不知道托爾弟是誰 )
結果依家隻拖爾弟高占士三百戰到 應該用邊隻
定我換走隻普巴好D

補圖

有 而且有得㩒射門換人日版一出game已經有玩 抽到5星會係公告顯示比全世界睇 不過機率比呢隻更低 玩到del鳩左

等埋星期一睇下有冇新球員再抽

比我贏

WCC1好難唔贏
係世界杯先難打到仆街

屌

有無人同我一樣

上次維護完

D1盃成日拎唔到冠

有時八強就出局

之前全冠 最多一次四強

而家可能得一兩次冠

明明高過對面萬幾兩萬戰

屌你連啲銅光頭都慳

一隻GAME出2次, SEGA真係識找錢‥

果隻有誠意好多 活動玩法遊戲性都唔錯
我唔覺得呢隻可以涯到四年lo

首輪出局

個隻我都係零課磨左好耐

但啲抽卡機率都好西

不過有好多野刷

仲可以刷啲廢卡繼承啲廢技用住先

而家覺2有兩格位都無技食（覺醒料唔夠升咁多隻黎餵）

呢隻西驚過唔過到2018都成問題啦

我驚佢6月都過唔到

實過到 營收top100內表示有一定收入

耐時求其出下西pool有top50 佢啲球員倒模咁整出黎成本勁低 畫師同cv都唔使請

你以為佢好唔掂 實際上識生金蛋賺到日日据扒

忍唔住手抽左三抽 兩金一銀
終於都有隻可以用下既前鋒啦
雖然我想抽既唔係四星 係美斯

想問下,意大利國家隊用咩陣好?

睇完我又走咗去單抽
5抽4銀1金
金仲要重複

對住呢隊巴塞，跟本唔容許你對其他隊失分🙈

比埋聽日最後機會sega 無活動 或者 無得刷光頭就再見

戰力5w以上就穩 前鋒搵隻4/5星lv50入波 龍門搵隻4/5星lv50防守 咁D無聊波就唔會失咁多分

想刷環都好低效。
已經降到銅，但場場高對手萬幾二萬戰力，有時甚至剋屬都贏唔到。
係上次更新前都唔係咁

依家主要用呢兩個陣

同路中人

用到藍色

競技場諗諗下留係金級別都ok
唔升唔降
三日有700環
再加一日刷500-600環
一星期都一隻後衛教練

不過真係幾西
克人陣自己都輸

兩位執得包袱都得啦

我成50年先過到

屌…講呢 d

其實出左龍珠之後都無時間玩呢邊 無限體力pvp

終於贏到世界杯
決賽大炒亞軍庭
送個張五星卷抽到小明 我見大家好似話小明好垃圾咁 用唔用好

爭

爭一分..

佢似係仲未諗好活動應該點玩法...

加個射門技俾佢會好用好多

利害利害 巴打可否分享用既幾個陣容

巴打用咩陣

我岩岩又八強比亞軍庭踢出局

藍色
簡迪 普巴 華拉尼
你將呢三隻加NPC人砌 應該就exactly會砌到我個陣

講起世界杯 包皮係咪好唔中意踢世杯 NPC個個包皮次次一搵佢踢世界杯就成隻死狗咁

其實呢屆都好驚險 八強西班牙 四強巴西 決賽打亞軍庭 幾驚又要等四年

我都係呢隊

我包皮仲要覺2 3招射門

真係劇本黎 第一次點都無咁易過

你比人剋屬會照用連鎖定轉陣式

照上 咁多年除左有一場紅左之外 其他我都係full team冇換過人
我覺得連鎖加成有用過特登剋屬

爭取入球 鞏固防守 or others?

我玩英，40 滿都未過3 萬戰力

我長期用爭取入球 除左決賽好少會輸

巴打咩陣 40lv塞四星三星冇連鎖應該都差唔多三萬啦下話

又二十幾連斷了，個個都等醒覺，係唔比戒指我，有冇野做，棄驚了

半棄驚 每日打完競技場就算

M2

我都係

Me4

115年終於出第一隻五星

謝四
咩技

巴打你個三星後衛好尷尬 買隻四星用住先啦

有冇巴打用巴西打世杯 想請教下用咩陣

屌 又係呢種「正中場」
講佢拉後少少當半個防中打好似唔錯

我等緊出四星中堅，但次次都係出D閘俾我

打競技場真係不論對手咩戰術咩戰力，對親都輸
（最誇試過剋屬30000戰力都輸，我明明戰力高15000以上，狀態又正常）
都唔知咩撚野事

想問下,WORLD CUP覺1, 可唔可以用自己球會LV50人架?
用了會唔會去番40LV,DOWN 10LV?

可以的，唔會降lv

順次序打緊幾個d1升聯技同銅光頭

德甲 雙殺拜仁

臨尾幾場 係咁和和和和和

最尾一場 剋屬 多兩萬戰都和埋波

比拜仁後上拎第一

隻驚真係世界級好玩

上次更新前都唔係咁既

之前都係咁

而家連盃賽都係咁

高兩萬戰都會和 跟住輸12碼 或者 直接輸

我都係 五萬幾戰翻去拜仁練兵 最尾狂和輸一分

都係等佢維完先打競技場

你地估因間會唔會又出新5星

無其他途徑打銀光頭都無用啦

又啱

首先你要有5星

我仲有3張卷想拿拿聲用埋佢
依家個pool得返蝦咩同冬甩有用

比你成隊5星 日日喺度刷環無野做咪又係棄驚

其實唔止刷環 係個遊戲性問題
就算日日送一千環 冇d好玩既活動 只不過係成隊50lv5星nextnext next

我已經體滿又唔理 連幾時維護都無留意
好感動自己漸漸離開到呢隻單機game

聽日出埋呢隻可能連登入都唔記得了
[url][I/A] ガーディアンズ Guardians 守護者 (1) - 6月5日配送確定 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我不斷搵理由比自己入game

我都煲緊龍珠

會 個個咩vol1到今日就冇
出vol2

一陣有答案 冇活動既話就

我覺得唔會有

兩隻新五星 新抽係全部日本仔

如果佢出降臨就好，方向都唔難諗，經典球隊再贏經典領隊

例如
1998-1999既三冠曼聯 費格遜
2009年既六冠巴塞 哥迪奧拿
1995年 才華橫溢阿積士 雲高爾
2004年 鐵血防守摩一車路士 摩連奴
2010年 防反極致國際米蘭 摩連奴
2003年 華麗不敗阿仙奴 雲格
4個十號聖誕樹AC米蘭 安察洛堤
2005年 伊斯坦堡奇蹟利物浦 賓尼迪斯

世嘉用呢個方向出降臨，俾玩家對方果堆經典球隊俾我地贏經典領隊同球員，講真好玩好多啦

冇活動了

4* 5*日本仔

淨係世界杯玩年份都有排玩啦

轉pool就所謂活動

正 已delete

真心咩

唔出光頭已經可以唔洗玩 成手5星放係到 on99 咁

留翻登入夠唔夠抽一抽都好啊 用左咁多時間玩
話唔定放翻一頭半個月出活動呢

長谷部誠 射門已達神之領域
成日掛住射 5%5星就係所謂神恩

玩第2 隻game啦 仲浪費時間 sega 根本無心做 咁多玩家嘈左咁耐嘅光頭 完全無回應過 你唔係仲信嘛

你作嫁？

歡迎回巢特別活動開始！

非常感謝您遊玩「SEGA新創造球會ROAD to the WORLD」。

（日本時間）6月4日(一)維護結束後～7月16日(六)23:59為止，我們將面向連續超過1個月未登入的玩家奉上歡迎回?特別活動！

【活動期間】
（日本時間）2018年6月4日(一)維護結束後 ～ 2018年7月16日(六)23:59

【活動詳情】
■登入獎勵一覽
第1天：GB 500個
第2天：競技賽硬幣 1000個
第3天：回復飲料大 5個
第4天：GB 500個
第5天：保證至少★4發掘券 1張

今後也還請繼續多多關注和支持「SEGA新創造球會ROAD to the WORLD」。
創造球會RTW運營團隊

一個月後再玩

出左個零月就叫人回巢
真係好撚柒

on撚9 睇到data有咁多人棄game 都唔回應下訴求

用400GB中咗

個Marketing用patapt 諗嘢？

得2.5%唔敢抽

本身諗住見到有個pool 冇補底 就求其抽一次算

果兩隻五星即齋睇數值同定位即係普巴同高基.. 再微調
掛住日本旗再調到5%機率，仲要2.5%一隻，引班架仔課..
$ege咁樣造game同營運，用系列作呃錢真係好撚無良心呀..

我剛剛鳩佢架咋
不過要出降臨活動，正路應該出呢D

同我隻高基撞哂，咁唔使抽佢

Keep住登入 乜尻都冇？

聞說日本果邊都係咁屌。
但世嘉依然故我👍👍

唔洗聞說，打開

打開5ch已經見到日日屌
$sga理得你，個令星期玩少少花臣轉下pool，營運排名又升返，錢已袋

說服唔到自己課金

咁佢地屌住呢課
佢地走埋隻game就玩完

仲玩落下真係對唔住自己
再見

想要佢多個高基
用緊藍色陣要支配者

高基已有一覺咗

10 連中曬2隻5星 > exit game

垃圾到唔恨 sega 食屎啦

請問有邊個「組織型後衞」係勁
依家用緊呢個

課左兩張金月卡都好後悔，食左佢無咁惱

點解今次sega咁廢

好心學下龍珠啦
送嘢又闊綽 又有降臨 又有PVP
好玩過你多多聲就不在話下啦

五星卷冇得抽新人…舊 pool 得一兩隻岩用…不過睇黎抽中重覆既機會都大過中唔岩用既人

以前sega D活動明明多到唔想打

真係好少見咁趕客既apps game

諗回巢活動嗰條友個腦裝屎
要連續一個月冇登入先送野，未夠一個月嗰啲要等到一個月先入得去，而且貪你嗰啲獎勵就唔會棄Game啦

其實連續唔登入一個月基本代表已棄驚
個d 人會唔會貪你個d 鳩屎野回巢呀

我當你好撚勁 keep 到 top league..2 日先多 1000 環俾你換一個銀光頭咁撚大把…四星覺一都要七八個 la

糞營運表表者 痴撚線 滿體都唔撚入去了
差在幾時眼冤刪埋game

利申：課咗兩個月一式三張月卡+另外大概三萬円金波

屌你老母

想問下total有幾多隻波抽5星?我課多三張月卡同半pack左右。我發覺我呢隻game抽得好西。

見到個兄弟五叉野好似成十隻波抽5星，我三叉幾四叉得5隻，好葡萄。

想問如果放佢落後備
出唔出到提升全隊xxx果d特徵

老實說我算係較幸運既，印象中重複左3次五星
抽曬卷同依家淨3000金波嚟講，有10隻抽返嚟既五星
即使係咁，其實我本來係唔會玩機率咁低既game.. 真係對呢個系列有愛先落坑..
依家好撚後悔 唔單單係洗左錢同用左時間既問題，係誠意.. 簡直係欺騙我感情

課左呢隻真係慘...
唔夠2個月, 人都已經走得7788

SEGA D GAME 一向唔會咁易死
可能呢隻破處

巴打你慘 d...我雖然冇俾過錢又少玩手機 online game, 但係都會俾錢玩手機d non online game, 加上都鐘意玩育成…如果佢整得好少少地俾三幾百一定ok

奈何呢隻 game 真係唔掂…framework 唔差 fans base 又夠多…做好少少大把錢搵…可惜大家都屌到口臭…都係冇改善

咁就當更新左啦 又可以放置1星期

睇黎要日本班死忠放棄埋世嘉先會識驚

其實係架，奈何日本果邊一方面有人屌營運，一方面仲係唔少人樂在其中
重有重課，小有小課，出個5％機率五星pool，大家已經感恩無限，又可以高高興興咁玩日本隊
所以＄ega game真係好難死的... fans底太厚...

其實我諗緊隻game 一個月未
唔係出好耐就叫人回巢

我day one開始玩, 依家登入47日

47日已經叫人回巢
真係笑都笑死
依家hea 玩到一日都打唔倒一季

我棄咗兩日 要等28日先夠一個月

屌你老母 最後一絲想玩落去既意志都比佢打沉埋

以前玩BFB 都有D 盃賽比你爭下獎品人 有個目標練人
呢隻會唔會兩個月都仲係打緊電腦聯賽同競技場

國家隊點用關注既人?

無
SEGA 仲未開發

我都有隻高基留咗4次都刷唔啱技

至少你唔係刷左三次都刷到佢本身有既技

我有朋友一個十連中哂兩隻五星

但我條氣唔順

唔想再抽卡黎助長佢係咁出呢啲垃圾新pool

我差唔多 計好臨訓前新一季d人笑哂打競技場 第二朝起身打多次 啱啱兩日打一季
巴打話龍珠好玩 即刻down左 d畫靚到 又多活動 個玩法都ok觀望一下

龍珠玩法差D，比較單調，入Game送三千抽到兩隻左右勁野

巴打 係邊隻龍珠Game？七龍珠 激戰傳說？

屌你老母 自己唔識整隻game就越整閪
以為咁樣間唔中爆冷輸下D人就會課金啊
on9營運 以後唔會再玩垃圾世嘉既遊戲

競技場25連又斷左喇屌你老味
5萬5輸比3萬1, 1:2
斷完再對3萬8贏6:2

我都係已經恰死，廿幾連又斷，擺明唔俾你連上去，咁賤格嘅設定都有

終於有五星DMF正中場

請問我本身有決定力，去完旅行後出左決定力，咁樣係計雙倍加乘定當重覆(即係冇加到能力)?
唔該！

唔知
正常應該唔會重複 因為技能係唔可以一樣
所以我諗能力都唔會疊加

咁講如果我本身有天生的直覺(球員固定技)
去旅行後再出 天生的直覺 即係等於冇用?

係呀
唔單調 幾好玩呀 仲有pvp 同好友都得
有卡game元素既格鬥game

好似有人問過，日本官方回覆話會疊加，好似係

真心咩 有冇醬油
如果可以疊加點解技能唔可以

之前有巴打話係會疊加

我都想要
儲緊十抽，可以抽到一下日本仔機

屌你咩 虐殺德國西班牙亞軍庭

89分鐘忽a丹絕殺

其實搞個活動真係話咁易
唔好似之前巴打講既打球員獎品或者降臨咁多野
淨係搞個活動係
達成稱霸西甲10次有1張4星卷,20次送100金幣(換5星卷果種)
稱霸CLASSIC10次250金幣,20次送5星卷1張
如此類推,限定10天活動
大把人即刻狗衝係咁刷聯賽啦
D體都同你課爆黎衝TIM
D重課既又會覺得課左令隊波戰力勁左有D意義

遲下改少少出個日本限定陣容先可以刷既
又可以迫到人抽特定POOL
SEGA咁無腦真係

而家真係清體ga 動力都無

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

個個都諗到嘅野
係得營運諗唔到

巴打你咁耐都仲追緊

Ching幾lv啊依家

佢太乞尻人憎

話說今次日本仔pool好似冇咁伏 我見今次好似冇乜人話伏 報喜多過報憂
不過有普巴同高基就算啦

算啦 佢都唔會理你架啦
話說究竟係始祖鳥定不死鳥

咩幾lv

法國隊

都係Lv40

簡逼普巴華拉尼覺1

蘇馬 包皮覺2

藍色

其實都係咁，贏輸睇sega

真係屌佢老母
輸俾英格蘭

上到classic場場被SM😂😂

6萬戰力排句尾 5星覺2又升唔到

玩條撚咩

6萬3 戰力最勁個次排第二

啱啱2覺第一隻5星
白金一日700/800環，留級1000環
三日換到一隻覺醒料

我6萬2 白金/金都係升降機
點樣一日連勝咁多, 求教

頂 醒唔起一日買得一次覺醒教練

齊左萬二環都要等多幾日

到底咩垃圾設定黎

日本仔個四五星機原來全部支配人黎既

加油啦 唔上覺二佢唔會比妳咁簡單贏 應該都要磨翻幾屆

用藍色+防守
白金贏一場都60環
和有20
輸都有10
不過買一次BP150萬，好貴

特徵有決定力
特訓如果都係決定力會疊加定無用

前幾頁先講完, 官方答法話有

巴打我個陣同你差唔多 但你高我成幾千戰
五星全部二覺曬?

點解贏国都打到32強

我都係同各位巴打一齊刷回巢活動好過

得隻買嘅5星二覺咗（用4星料就可以二覺）

入唔到game 喎…點搞先?

巴打我個陣同你差唔多 差隻音樂比利個幾lv同右翼
升盡最多咪三千 你高我五千幾戰
求解

支配者多 多

原來差咁多 我成個陣四種陣形都齊曬

為左可以開新陣，用三星領隊走去抽
點知都係開唔到新陣
我想要個四星中堅同四星攻擊手啫，有冇咁撚難中呀

4星中堅真係好難中，玩左150年一次都未抽中過，球探搵既就有

我有3/4個...反而無GK

GK 反而有5星迪基亞，四星CCC尼同施利臣
但防線就得拉莫斯一隻5星，四星一隻都冇，反而閘就有艾巴一隻五星，列治斯坦拿，薩巴列達，賓戴偉斯幾隻四星
堆四星集中哂係中前場

可以交換就好

又四年

我屌你老母真係玩到灰

真心咩 我抽個日本仔抽先見過一隻 之前都有用過幾隻
四星前鋒就真係難中啦

加油巴打 我上屆被人三十二強踢出局添

最尾一場利華自爆
我係咪可以去刷回巢活動了

我成手好牌，不過見隻game咁西，真係無心玩，難為你地仲咁有heart

我打到10X年先第一次拎世界杯

玩左咁耐唔捨得

個個都係一百年我都無咁燥

但見好多人三四十年就過到

我朋友少五星過我，玩得仲少過我

已經過左兩三次

過左法國西班牙

仲未過到classic

練左咁耐，有感情
一手一腳齊左成隊

未升滿?
應該得我一個係咁 贏左classic legaue都未贏到個杯
其實我覺得我幾符籙

其實世界杯真係運氣成分居多 你依家叫我用法國打翻應該都要卡幾年

我都覺 話曬都用左咁多時間心血
仲有金錢(?)

我自己本身隊波有半隊係西班牙，所以世界盃用西班牙，但最近兩次都輸俾英格蘭，一次四強，一次決賽。

自己球員有五星迪基亞（覺一），五星拉莫斯（覺一），五星佐迪艾巴，四星柏度（覺二）五星高基（覺一），四星莫拉達（覺二）

用FC荷里活，戰力45000達

咁都打唔過?
我得隻泰路抖打到決賽啵

學其他巴打咁講，可能世嘉要撚鳩我啩😂😂

傻啦 點會淨係得你一個
大家都有份

升爆晒，接近63000戰
用緊支配
差一隻全紅，宜家橙中

依家鳩打，升埋果埋新抽返黎既4星算。
反正一日開唔到新陣同抽到新中堅，我都唔會贏到classic

我

拎黎打世盃 / 升技黎餵

乜升技唔係餵三星就得啦咩 點解要用四星資源聲來餵

真心咩
其實我都打左五六次架啦

斷左我廿幾連勝

暫時都未餵過四星 主要升定黎打世盃/入隊用

起碼都要齊哂幾屬既石抽先會食啲買既四星

前提係未棄

廿幾好犀利架啦

我十連都未試過

永遠打到咁上下就會剋屬高兩萬戰都和/輸

睇化左個連勝

世杯用買翻來既人 點解唔直接用NPC人

應該連競技場都唔刷喇，做一登大師直到月卡完，如果佢出活動先會玩落去，唔出就

下個禮拜出活動啊嘛
留名等睇活動送體力水/金鞋/建築
就係唔送金波 光頭同環

佢公告左會出活動啦咩

公告寫左 話下個禮拜二開始會出活動啊嘛

呢個咁撚樣都算活動
咁之前係WWC加左4個銀光頭又係活動咩

唔係啊 下面寫禮拜二開始會有關於世界杯既活動啊頂
上面送環同下面戰鬥任務兩樣野來
你望真D

呢個真係SEGA最後機會
如果12號都係出D垃圾活動
大半玩家應該係時候跳船

我諗佢出得回巢應該知衰 sega應該未有咁on9嘅
真係出垃圾活動可以成間公司執柒咗佢

大家會唔會練世杯五星 淨睇戰力好似唔係低買嘅五星好多 不過要用五星料真係好on9

老虎蟹都升

話哂都五星

利申 一隻都無

今次應該夠打啦啩

五星二千七 好似有少少虧
我都係唔升算
我本身都諗住練 諗諗下太多五星中場 都係唔升了

如果用西班牙拎到世界盃就正，我有其中一個陣正選有7個係西班牙，食埋個西班牙的榮耀個buff應該幾正

睇佢描述 個限定任務應該只係用現有既野叫你去達成某啲條件

就好似日任叫你完成10場聯賽/起設施/競技場取得3場勝利之類

到底sega要點屌先醒

棄左game 3日
sega 無大更新就唔會有原因再入game

個post愈行愈慢

就知已經無乜人玩

個幾月就出回巢活動真係人唔笑狗都吠

四強事俾巴西🙈

有活動!?

佢任務嗰度有一欄叫做活動 去到而家都未用過
應該用啦掛

最後一分鐘熱血反勝 劇本無敵

好sad

話曬都打左成百年 睇化曬
該來的還是會來的

痴撚線
6萬6千分打左幾年classic 都係排十幾名，對住5萬頭+克戰術都成日輸，仲要輸幾球，都唔知玩乜撚

玩全連攜紅線，先可以以低勝高戰力

等佢出下個POOL 抽埋就棄

正 西班牙巴西都過左

上次分組賽兩次 十六強 夾埋三次都炒3:0 4:0既德國

今次比佢炒返3:0

中唔到想要既長谷部誠
係咪可以棄

起身有感一抽

咩黎

估係長谷部誠

樓上巴打想要既長谷部成
其實今次日本仔pool機率真係好高 兩隻五星都係2.5%
平時全部五星加埋先得2%

不要再說了
這些機會不是屬於我的
用緊隻4星發掘馬迪頂住先

其實我依家好後悔
點解我咁多中場都仲要抽 明明今次個pool中場係五星

有咩用

後悔就賣左佢吧

係都打完世界杯先賣

一個七星 一個連中三星

夾下口供先啦打手們

咁都唔中係咪可以棄game
最近8次10抽都未中過5星，連重複都無

傻啦 中曬都冇料升
我覺得可以棄翻一頭兩個月 睇下佢遲D出咩新活動再決定玩唔玩
反正依家出個D野咁少 就算重頭玩過都唔係好耐

冇野好玩

經典聯賽又打唔贏

請問扭蛋4星球員 用卷去大球會留學， 可學到S技嗎？

可以, 只要用金券留學, 已覺1或2既球員就有機會學到S技, 不過4星用金券留學好似好消費, 除非好多錢 或者 學果隻4星係好重要既位置球員

S卷留黎俾 五星2覺 勁到仆街（如果岩技）

每日剩係打果15場PVP收工

贏左更加冇野好玩 世界杯又黑到仆街

9百萬一張姐 你刷到五星二覺應該已經買到好多張啦啵

正式宣布加入登入黨

就黎儲到12000萬環，可以覺二 一隻五星。
應該該蘇9 定係 美斯？

一定SO 9啦, 太多陣要CF 前鋒格, 正中鋒入球保証

的確係。。蘇9入好多

當然你對美C 有愛, 之後玩死都要出佢, 我覺得先覺2佢都OK

又比垃圾隊斷pvp

棄game

又輸比西班牙

八十幾年都未過到

美斯bb
巴打0.2%都抽得中咁好彩

行想要吧

不要再說了
成個陣得翻右翼係用緊發跡球員 仲要係四星

I know that feel bro
宜家等緊發掘隻謝老四

草定金波等佢遲D復刻美斯
不過到時我仲玩先算

愛上了next控
長谷呀本田呀
diu sega咁撚高%都唔俾隻我

運氣呢D野冇得強求
更可況係$ega 唔課翻一千幾百點會比你抽到

整個廣告都整得樣衰過人

上次更新完十抽 就係中佢咁好彩

我唔聽我唔聽

十抽就中
可憐我抽左咁多抽連五星都無

我唔想搞大件事佢 走啊

個廣告好魔性

好好笑
btw最未發現其實應該係連仔問題 見過第二個驚廣告都係咁既衰樣

唔知有9隻抽返黎既5星ac仲值唔值錢

而家隻game 熱潮退曬
好難賣得起價

都係既，我觀望下先

出左咁耐先得嗰1萬人下載

睇真d

Google play得1萬

官方個70萬下載吹出黎?

刷首抽每開一個帳號當一次 好似係

fb 10隻真5星，1隻發掘李奧費迪南，1隻施丹
盛惠300大元

之前8隻5星仲賣緊過千
樓價好似佢插得咁快就好

過千 ，早知就放左佢啦

過千買果個真係笨撚柒

一出頭一個月幾單過千成交
而家2，3百我都想棄左佢算

dark巴重課2k
頭一，兩個post都好活躍好有熱情咁玩
而家影都冇埋

呢度應該佢課得最多

睇埋聽日up完有咩新搞作就知

利申： 0 課

仲有冇人收？

2射1中

德國二萬七
我計戰術相剋前45000
鞏固防守
屌老虎五射全炒
劇本萬歲
我開始覺得打世界杯難過抽五星

想問下,轉會個的卷有無限次數??
MAN UTD個張唔錦用‥‥怕用左無下次,
唔知點拎多的

巴塞個張點拎??

用錢或者環買
一次性
btw唔好用環買

有冇留意香港代理呢邊Facebook
有活動送禮物啊
預測世界杯十六強 即有機會獲得

終於等到利華自爆

多謝哂喎

我屌你老母

領先3:0 比人臨完場追和3:3都算

輸比隊低萬幾戰 無連鎖既英格蘭

小組賽都出唔到線

ching你呢個分唔止自爆咁簡單
btw恭喜曬

加油
我之前都試過 仲要係輸比D垃圾國家

一百年都黎緊

幾時先贏到第一次

玩左百二年左右
贏左四次

110 一次

135年1次

今日係咪有更新 抽埋DEL GAME

到時一個月後翻來拎回巢抽再del

有咩新野

上一次回巢活動之後就無login

最多咪加2條架仔

如果真係咁on9

大家有緣再見

張必中卷無細哨抽

有無咁撚度縮

Kyle Walker 組織型翼衛 笑了

想問點轉背景

已中

山狗得3個特徵

同單機GAME 有咩分別?

會所lv 升到某個lv 會唔同

好似係升級球場就會變

咁多位有緣再見 GAME已DEL

有bug,唔俾報classic聯賽

痴線
真係每次UPDATE就咁加個卡池
世界杯都黎緊仲係一個活動都冇

新教練

好後悔課左比隻哩隻垃圾 0活動 不過頭兩星期係好好玩既

山狗 RWG
Sega

拎左世界盃, 可以del game

正西驚
百屌都唔成材

講真你求其整個活動
打贏送張垃圾四星卷當做下樣都好
連咁都唔撚做真係...

仆街出d 3技5星落個pool 到撚鳩人
仲衰撚過之前d 美男子超級巨星

係
我睇個POOL見到5星得3技
即刻睇返舊POOL既5星個個都4技

中山齊士

做乜5星得3技能

5星3技同自己簽返黎既5星有撚分別

有S技

10抽中多2隻5星
完全無興奮既心

比100隻你都冇用啦

咁撚難覺2

棄得

比你中哂今期新pool 成隊5星覺2 咪又係on99咁 都無野玩

想問下［只限一次送5星卷］係唔同pool 計定成個game 計

唔係
但有尼馬 山狗 獲加 卻奧C
無美斯 細吶

謝謝 ，即係而家一樣有保證5星卷抽

依個先係重點

玩到過埋經典就收工，因為以前有玩nds 有愛

仲咁有耐性

巴西國家隊有咩教練用？閘位冇個啱使

兩星英格蘭教練

預告左有PVP RANKING EVENT，白金同金既第一名有5星確定卷同大量金波&環，不過應該都係課長們既天下

空間控制者
D名係咪$ega老闆自己改 點解可以咁中二

不過我幾想要 啱我個陣

遲d.整個時間控制者

你話改龍門名就話姐 中場空間控制者

第一次十抽全3星，五星卷重複

GAME入面同FB都唔見你有講呢個活動?
白金第一即係全SER得一個咋喎

屌 真係正一閪game

Game入面既通知有講

屌 出個送金波活動都越來越少 一日200

日版公告先有???

應該跟ranking有相對既獎勵，唔係第一先有既

一位報酬應該係指一等獎
3600波有成10抽
仲有張5星卷
獎品算吸引

係唔知佢點計先拎到

最衰係個PVP 整得麻麻, 唔修正好又係得啖笑, 狀態好, 戰高成萬, 仲剋埋陣, 都可以輸突, 個波唔止圓, 仲係好難捉摸, 勝負太飄忽, 之前刷介子BUG已經搞衰左個PVP

勝率太飄忽, 咩高D戰力, 剋陣, 技能LV, 學技, 整咁多野出黎都係多餘睇運仔既話, 邊會好玩, 只會谷氣, 另外之前刷介子BUG已有班有刷介子既玩家有大優勢, head住左黎玩, 已經好唔公平

其實如果真係咁漂忽純講運既話，白金聯就唔會黎黎去去都係個班人留守啦

D 勝率太隨機唔係剩係我講, 好多巴打都吊, 另外有人班玩家既戰力衝左去上面, 果D戰力高好多, 留到係上面正常

我意思唔係話pvp冇運氣要素，sega一定加左隨機元素落去令到勝負唔會變絕對，白金聯有班長期留班既一定係搵到要訣，未搵到既咪長期做升降機

正如以前細個玩家用機年代既球會，咪一樣要係咁轉陣係咁試戰術，爭在以前有得S/L大法所以容易試到 同埋戰力個數真係唔好睇太重，有時你試下砌個陣戰力低d但反而勝率仲高

我次次十抽全炒
今日又係全3星
5星卷抽晒重覆過3次

不過我技術搭救
升左上白金後個幾月未降過班

白金7萬幾戰既通常陣入面得3,4隻5星
其餘係全2覺4星

BTW扭強遊戲次次炒到仆街都已經冇乜心機玩

7萬幾戰力梗係啦, 高過好多人啦, 我個吹水group好多巴打戰力得6萬頭咋

其實好睇開局抽中咩5星0岩唔0岩陣好唔好用, 有5星前鋒格CF已經好唔同, 之前有冇刷介子又好唔同, 發掘到5星又唔同, 呢D 5星覺2 又快人一步

黑巴而家7萬戰？

隻game 初期有bug
有班仆街已經bug 到9999999環
乜撚都可以升爆

專控大場打競場其實有無用 ?

一樣十抽全炒
好彩今日保底中隻華拉尼（但唔啱用 ）
白金好少遇到7萬戰
一日打到700-1000介子，睇下有無運氣連勝

game 已 del
88

其實之後發展落去個模式都係咁唔會再課月卡，當放置game咁玩hea時間都唔錯既

有幾多5星

儲緊料 覺2 下一隻五星 應該覺邊隻先好d
簡迪？

另外 c 朗 同蘭尼 同位置 點選好
nani 岩踢法
c朗 升盡既話 能力應該高d 但唔岩踢法

完全唔知隻閪驚想點
學吓龍珠啦 遲出咁多都多活動過你

簡迪

個人覺得番用機會較大 (可以轉其他陣都用得番)

thx 巴打

升簡迪/thiago啦
除左呢兩隻五星你其他五星都唔多通用

仲有呢個

左閘係要攻擊型

而家首抽有幾多抽?

龍珠個玩法悶到...

呢個好似上前update已有😂

我係一出大布pool 抽哂就棄左, 有D 悶, 打一埸又要好多精神

呢種驚 值課金？

?
ching你係咪quote錯人

係，想quote你講果個陣式

咁都唔係首抽好時機

68XXX
昨日保底中啱陣既卻奧斯
覺1升埋有7萬

我就知道
btw但係我係公告見到話係今次新出架波

有冇人有用之前個隻中村
打pvp對面中村射十二碼一嘢射出底線 笑到我pk
雖然最為都係輸

咁應該係我睇錯自膠

大家會唔會食B技用住先?
之後有A技先去覆蓋B技

如果係為左打PVP我覺得可以頂住先既

昨天剛玩，一入來睇到咁多位怨氣十足

本來諗住課少少玩下，都係算了

首抽出左占士，簡迪
再歐洲球員抽出左個4星龍，冇大家所說的正前鋒，諗緊駛唔駛再刷

仲想問影相個自制五星係咪冇用？好似冇人提

正常

後防人員嚴重不足，希望黎緊個保底十抽中到防守球員

超驚險八強

大難不死，必有後福

碧咸？

自制球員=垃圾 三星都不如
如果唔係整自己或者係整真係好中意嘅球員嘅話 可以直接無視呢個功能
占士簡迪開局唔錯 呢兩隻都幾好用

打到A-都未齊四星人腳

呢個應該就係上面巴打講嘅活動?

43年用英撚都過到

我一百年 法國都未過到

每個階級得一位

真係佛心營運

我打西班牙都打左四十年 都過唔到

得一個奬
整多幾個都唔得

我個陣打西甲仲用緊假4 3星覺2

送重覆卷,送幾多都冇7用啦

點解會覺得得一個獎 公告剩係講第一名獎品係咩啫

今日第三日，夠石十抽，中左阿里
再用5星劵中後衞，好采無重複，但己看攻略網佢地夾唔到係lv3 連鎖

十抽出4隻龍，唔知想點,搞到我仲要用2星
中唯一一隻4星又係重複
但都滿意了

ching係新手定玩新ac?
新手既話呢個起局都唔錯 不過隻阿里真係有D難配合陣形

今次十抽唔中朗癲/山狗/阿蘇 我就棄遊
留名翻來

僅存既戰友都想走

我岩岩一覺二法國

即刻對啲廢隊

五星卷中迪迪仔

重拾對呢隻驚既熱情

迪迪仔係邊個
btw我西班牙就來50lv都未贏到
其實我唔介意繼續磨 但佢連世界杯都唔比我贏 我真係諗唔到年年打D一鳩樣既聯賽有咩意思

迪基亞

岩岩96年出埋第一隻發掘五星

生日好撚旺

知我月卡就完想呃我再續

巴打今日生日?生日快樂
btw做咩擺世三上左翼 其實用四星二覺應該高戰D

新手

但係其實依家新手應該最少4隻4星起手
所以都只係普通

多謝巴打

四星二覺係高戰啲

不過我刷緊錢同銅光

打盃賽先換

打聯賽順便升下lv同連技

巴打課左幾多？

課左一次三張月卡

算有啲運仔

一開始三隻三星 簡迪普巴卡斯咪露

之後連續兩張卷中兩張卡斯 棄左一排

跟住就好返啲先課月卡

一直差隻龍 岩岩終於中埋

一齊挨到棄遊
睇住波打 唔覺唔覺清左百幾體

cls一個人入七球

舊個隻我都玩左兩三年

第二年先課

呢隻一開始就課 好比面

真心希望營運做好啲

出多D降臨類活動會幾好玩
或者試下出下其他杯仔打

btw今次出朗癲終於都肯出下其他年份
遲D應該淨係改下年份能力都有排出pool

知我唔夠後衛 用就出後衛俾我
不過五星都得三技咁仆街

岩呀 或者開多格for覺醒料都差好遠

而家大把人無得覺 升爆哂都無用

好似fifa ut咁

一個經典球員出唔同版本

一年貨仔都出左三隻

一隻勁過一隻

啲人都係乖乖地抽哂

啲新五星愈黎愈無誠意

佢今次擺明主打朗癲

係咁意出多幾隻廢五星敷衍下啲玩家

唔係既 其實我覺得山狗都唔錯
得佢同美斯兩個係五星右翼翼峰

淨係英超都有排佢出

想問下幾時開始會有三星教練出？

10抽中8隻三星 2隻四星(重覆中同一隻)
保底卷中五星蘇狗

D1

次次見到德國都輸 外圍賽輸完到決賽輸
明明我就高佢萬幾戰
連斬巴西意大利亞軍庭 最尾又亞軍 我唔制啊

分享陣容？ 打到80 年仲未贏到

但五星得三技真係

快啲升佢

蘇9好勁

用咩陣同人？

我下次應該都係用西班牙

都係打翻基本人腳
西班牙npc人多四星 就咁用npc人都可以執得好好睇
我淨係用咗一隻泰路 其他用npc人打藍色
升滿五萬戰
二覺前後應該三萬尾四萬頭左右
不過世界杯都係講運氣架姐

同現實差好遠

三技總好過四星啊
或者好似卡雲尼咁 招增加觀看人數都冇用
其實我覺得少招技都唔係好傷姐

終於攪定法國⋯
而且開始打意大利
巴打意大利岩咩教頭？
藍色鱗脂好似唔太岩

增加觀客數根本同三技冇分別

最衰我連呢D三技嘅廢柴都抽唔到

琴日場波炒晒chance

巴打係咪冇睇開西甲
so9場場都係咁樣炒架啵
利申 疤

最多睇兩場就係皇對巴
利申：曼，not鏝
以前so9係利記屈到

皇巴個兩場都炒咗幾球單刀啵
以前係疤嘅so9都好勁架 msn個陣勁到
近半年真係回塘了

草泥馬要做大佬冇計
去到psg睇唔出佢邊到做到大佬

有無巴打過左意大利？
用乜陣好？

藍色

少咗二五踢唔到433真係幾傷 淨係分到比美斯難打好多
不過佢把握力都真係差左好多

搵鼻屎佬教波，踢451
自己淨係出咗覺滿4星巴克利&覺一4星艾歷迪亞
其他都係原本有嘅人，全隊冇五星
Harry claim前鋒，中場迪里阿里

想問世界杯問題

佢覺醒球員要用自己料
咁覺醒完今次輸左而下次用番同一個國家
駛唔駛又覺醒？

No need

咁我用日本，佢俾一堆2星人我
遲d會俾多星d 我？

唔會

佢有幾多就幾多

最多你覺完可以用多啲自己抽/買返黎既人

唔會，一開始有幾多就幾多
要靠自己球會陪養球員

咁最多可以用幾多個自己隊球員？

睇你隊波幾多lv 越高就越多
最多可以成隊都係自己友

銅光頭都要慳

終於用西班牙過到
五星劵中埋一直都冇既攻擊手

屌佢，4星都有4技，但新5星得3技

恭喜！
用咩陣？

想問下，3技係唔係可以留學加番做四技？

FC 荷里活（本身隊波多西班牙人）

迪基亞（5星覺一）

艾巴（5星覺一） 拉莫斯（5星覺一）碧基 AZP

加比

高基 （5星覺一） 恩尼斯達

柏度（4星覺二） 莫拉達（4星覺二） 迪路飛奧

世嘉唔出下特別俾人刷素材既話真係都唔知幾時先升完

[img]
經過一輪補強後終於可以玩多幾個陣

經過一輪補強，終於可以玩多幾個陣

巴打咩陣

屌 我頭先諗住買光頭 未訓醒
用三千環買左張留學卷

琴日射失十二碼霉晒
睇錯好正常
我朗醒神

唔記得cap圖，所以只可以用字寫俾你

陣式用FC荷里活

因為本身多西班牙球員，所以一直都想用西班牙贏先，贏左之後個五星後衛既「西班牙的榮耀」對我係一個大buff

我有既西班牙球員（係星數）
莫拉達（4），柏度（4），迪基亞（5），拉莫斯（5），（高基（5），洛尼圖（4），艾巴（5）

當中莫拉達同柏度係覺二，艾巴未覺，其餘都係覺一

我放左其中六個入陣，用以下呢個陣打世界盃

迪基亞

艾巴 拉莫斯 碧基 艾斯派古達

加比

高基 恩尼斯達

柏度 莫拉達 迪路飛奧

最後果場對巴西，完場前先追和，之後加時先贏，極兇險

睇來呢度個個用西班牙贏世杯都係靠自己人
btw好奇問下 巴打個陣戰力幾多

完場前個腳罰球又中人牆
嬲到直接大腳踢走個波

都成50000

之前試過係16強輸俾27000戰力既烏拉圭🙈

我隊npc人都五萬 五屆亞軍

黎緊應該會集中用集團軍團同阿根庭風格

巴打覺得下一張五星覺邊張先好？

發脾氣
上半場係好睇，好彩佢出左阿古獸先，唔係西瓜個球跟本唔會入到
成場砌住冰島都入唔到第二球就真
咁踢法亞軍庭隨時出唔到線
第一場 c7表現領先美斯
提子出線形勢算好，對手弱過亞軍庭
不過係睇食唔食到
食唔到咪一鬼樣

最怕葡萄牙用到c7太盡，去到淘汰賽階段就C7就成強弩之末

我會揀James

呢個真，不過佢地係西班牙身上拎到分係賺左
反而阿根庭係蝕左

覺ddg唔好咩

將DDG覺二？

我會揀覺左中前場先，反正開超必龍門再勁都冇得救架啦

聽聞ddg覺二好似好勁
睇下你前場攻力夠唔夠 夠咪升ddg唔夠就占士

btw ching打緊咩聯賽
點解要用兩星教練

打到經典聯賽了。
因為好多三星教練都唔齊腳。

以上兩個陣已經係可以用到最多五星同四星人

其實四星覺二同五星覺一咪差唔多
我覺得三星陣用多一兩隻四星好過五星球員賽曬落二星陣度

之前冇欺敵高手，正中場同攻擊手所以好多三星陣用唔到

我有5星廸基亞, 覺2左留亦2S 3A 1B特徵, 但冇想像中咁神龍, 打classic同PVP一樣比人照, 係撲12碼明顯勁左好多

OMF攻擊手係好好用既風格, 入波好多, 你冇前鋒格CF, 我覺得先覺2占士去增強攻擊力, 攻擊手亦好多風格陣會用到

四星覺二同五星覺一數值唔會差太多, 4星因覺2可以留多次學加多D數值, 正常戰力可以過過5星覺1

不過長遠玩, 始終5星覺2先係正選

有邊隻3星有自由球技能?想升3技俾占士

謝巴打

自由球技通常係OMF欺敵高手身上, 不過3星只有B技自由球, 要A技就要4星

重覆球員即賣呢點真係好on9, , 留黎傳技不知幾好

了解!!!!

好的, 睇下得唔得先

呢兩日先開始打

打左幾次突然無拿拿過到

第一次排第三

第二次排十幾

第三次排第八

睇住墨西哥對德國

提前幾場奪埋冠

恭喜曬
有冇覺得今屆世界杯好似平時係game打咁 好多戰果都估佢唔到

所以隻game係擬真？

真啊 專門模擬冷門賽果

咩國家來 聽都未聽過
不過咁都入到小組賽

所以剋哂屬 高兩萬戰都輸/和都係正常

就講就輸
用法國輸比西班牙 用西班牙就輸比法國
已經放棄 準備下屆打意大利

巴打成五萬戰都未過到西班牙？

我第一次用要升人

第二次用 未升爆/用唔哂自己隊波

得四萬四戰

岩岩四強高戰高德國都比佢絕殺

比你劇本屈贏我都算 加時一野入兩粒會唔會過分左
真係當我地玩家傻架

我呢個戰力都打左三屆 有兩次決賽都未入到

暫時乜都過哂，專心玩世界盃

用大半隊西班牙打意假刷桑拿房同聯技算

世嘉：就算比成隊五星npc你都無用，我要你輸就輸

屌佢老母
我隊西班牙打到爆曬經都可以四強
Facebook上面就一大堆咩香港拎世界杯 二萬幾戰一take過
個個都係三四十年拎左
我地打足百鳩幾年都贏唔到
食屎啦 當我地呢D老玩家流架

真係撚化我地

我地都算難兄難弟

法國打左成百年先過

而家又一齊卡西班牙

明明得返我地咁勤力玩

可能遲D就得翻我地兩個推po了

宜家用緊亞軍庭打世界杯。。
好垃圾

玩咁耐宜家先齊料將兩隻五星覺二

話時話，有冇球員既位置適性係多過一格係紅色？
我記得以前nds版有的

我卡住左係法國同荷蘭聯賽
你地要幾多戰力先過？

我32k戰力，但成日都冇啦啦輸和19xxx 戰力的隊

仲有想講下4星隻名波浩， 見到100萬好開心買啦
辛辛苦升到30lv ,一想覺醒，仆你個街要d料同我抽番來五星人一9樣

主要用藍色6萬2

比人剋屬就轉日之丸6萬1

第一次打全部轉剋對面屬打都係得第三

所以運氣為主

頭廿星期都係排第四

有四隊同分左廿星期

第二輪贏哂頭三隊先爬左上去

呢隻升到30就拎黎賣

賣完好快又有得買返

無限loop

thx 原來呢隻咁用，幾好喎又

Facebook gp有人npc隊30000戰力過左
仲有人新抽十抽三隻五星
究竟係佢地係打手
定真係成個連登玩呢隻驚既人都咁黑仔

30000幾唔係應該過到法甲啦咩
利申 太耐之前唔係好記得

打pvp見到 七萬二戰力 好癲

唔知啵
黑白軍團來
btw頭先忍唔到手抽左四抽 全垃圾

ddg?

十連三隻真係

恭喜曬
我好耐冇抽過五星啦

仲懶係野話有兩隻重複
食屎啦 我重複四星都未必有啊

阿根廷我都好似打左成10屆，未過，可能考慮覺2埋去試

條友仔擺明又係曲線曬卡

3 % 十抽冇五星機會係達七成
抽前都係停一停諗一諗
我就等有入中卷先再抽

法甲有冇人指點下點過，打咗10年，32k戰力，過唔到

ching無非就係gp入面既____棠?

記得之前個gp有人二萬幾戰一take過

ching陣都唔po點幫你

開連鎖同覺醒吧。。

輸D 咩 唔夠巴黎高分?
打巴黎贏唔贏到先

唔夠佢高分，對巴黎輸多贏少，開埋連鎖，35k戰力，都係贏唔到法甲，成日失比d中下游，痴撚線，卡咗10幾年，想棄game咁濟，又冇醒覺教練可以幫佢地醒覺，卡住咗

平時用咩指示
夠攻力既話 對弱隊可以考慮下用著重防守 失分應該會少D
對巴黎就真係冇乜諗法 靠運氣啦
D2都玩唔到咩花臣
可以試下換剋佢既戰術打 可能會好少少 因人而異

我當年個陣就係咁既 一星教練加兩星右閘

btw二覺埋龍門失分應該少D

冇醒覺教練 ，琴日用咗好多支水，用唔同方法打咗好多季，都係唔得，棄game算 ，根本打唔贏

我都卡到20年法甲，仲未過到

隻game設計係有d問題
電腦強隊好似唔會輸咁
我地隊就好易和同輸一d弱隊

不過我應該仲會撐一陣
不正d球員未升盡

仲有，你地d5星卷係即抽定點

剛出了一星期那張
我看下個機率
每個人中的機會係4.76%
我手上有4個5星
重複率達19%

唔怪得睇到話成日重複啦

剋戰術又好 再高20000戰力又好
隻驚要你輸就輸 玩到無癮

世界杯易贏左, 我連續兩届贏左啦

128年, 除左三十幾年用西班牙贏左一次, 之後成百年無贏過

竟然124年用亞軍庭, 128年用巴西, 都贏左

有理由相信世界杯期間, 將世界杯難道掉低左

有新野玩未

算啦 法甲都咁快放棄D1 classic會崩潰 早D棄遊好D
加上仆街$ega又唔出活動

個game設計係好有問題

唔覺 巴打好運姐
五萬戰力西班牙打緊第十一屆

留名睇新pool當活動

玩左2個幾月大部分仲留係度賤過袋底泥既玩家
應該都預左今後都冇乜活動繼續係度佛系養生
世杯期間都係零活動之後唔應該有咩期待了

今日維護
陣間肯撚定又出新POOL當活動
今次仲有冇保底5星卷

係，完全無邏輯可言。
當全隊狀態正常，戰力50000，剋屬都可以輸俾27000戰力既烏拉圭。
不過屌都冇用，因為世嘉只會話球員既狀態，連技，陣式都係影響比賽結果既因素

尻估又黎補底送垃圾四星

梅花間竹咁

下次先保底卷

定出第二輪既限定

佢出下特別關係我地打下素材都好丫
我要求唔高，好似以前nds咁既金字塔都可以架啦。
再出下降臨俾我地打下領隊同球員。
佢出得04年既細哨，其實向呢個方向出降臨咪可以

你地有冇設定用全力以赴？
我場場用感覺易贏d
打杯改用提升狀態

雖然要輸都係會輸

降臨冇錢賺

留名睇之前美斯個系列出vol2 0.25%加冇保底

不要再說了

應該係限定 四星都冇個隻

傻啦 佢出04年係方便佢出新pool炸

我覺得每次用都好易輸啵

要咁多錢托咩

佢意思應該係SEGA冇錢賺

無沖動入game

fb page成日出d無謂post比人屌
真係好on9

冇錯，出新pool sega先有錢賺

應該係講世嘉無錢搵

唔會出住

Fb個到真心on9

好撚小學雞

一出post就比人圍屌

佢再搞到咁西冇人玩就真係冇錢賺

fb個邊代理來 你點屌佢都係咁答 [sosad
唔好為難人地啦 打份工姐 ]

打競技場
全隊紅線哈哈笑用全力以赴
都係輸到仆街
唔係畀人追和就係反cup

剋陣高五千戰力都比人炒三粒

香港無, 可能日本勁好賺

睇佢出D人, 4-5星日本人多到, 又送幾個3星日本仔

現實無咩機會攞WC, 個個入game用日本攞WC

今日見架巴士有隻game廣告 乜撚活動都冇夠膽賣廣告

咁都唔洗將其他國家set到咁難拎架

都係想佢反映下

但佢出post都唔經大腦

知唔知隻驚有乜球員

【Facebook粉絲頁玩家的推薦選手結果發表】

我們將之前各位玩家給我們的留言整理起來作成排行榜了！

排行榜如下
1位：歐偉倫
2位：普巴
3位：甘佩比

※使用這些選手並不能保證勝利，一切都憑各位玩家的本事

================================
IOS下載:
Google Play下載:

#新創造球會 #SEGA #足球 #運動 #日本 #日系遊戲

呢個真係

無計

應該好多日本仔課

佢先會狂出日本仔pool同登入送三星

舊版個隻都係日版啲課長好癲

講起pvp
其實點解pvp唔set到好似杯仔咁有加時 打一場都和真係好on9

係都送四星啦

活動呢，屌佢老母。
又係咁出個濕鳩pool 當活動

新POOL好廢
又係俾架仔打飛機既5星日本仔

見到世界杯以為終於肯俾啲新意
一睇 屌你 將啲舊角分兩個pool就扮新pool
不過送六千環好似幾抵屌

你地話課長都要慢慢育成好撚慢呀嘛
SEGA而家咪俾機會你課
課完咪快撚過D無課囉

之前課齊2個月3張月卡
而家唔撚課HEA玩算

仆你個臭街 改個戰術就以為唔知呢隻係占士啊
當我臭四啊依家

唉
阿蘇占士改個戰術又扮新野
肯定又好多日本仔課了

日本仔幾隻都勁

推啲舊五星出黎送覺教

好撚濕尻

世界盃期間既活動就係瘋狂出新pool

不過講真 我自己都幾想要
啱我個陣

我而家三千波

應該會抽一下日本仔

覺醒料pool就不了

反正覺完都無野打

加上之前咁多人用bug屈左咁多環

而家要我比錢抽 我條氣唔順

我都覺日本仔pool抽得過
起碼5%先

10抽有40%中到野，又收窄左抽到野出來的位置

前題係要覺得隻game值得課

課就唔課了
日本仔個pool可以試下單抽下

fb gp已有巴打世界杯pool中伏

實伏
所有2%抽必伏

我以前玩白貓時，記得好似有4%
都好撚難中
2%根本唔會去試

其實有新內容

另外如果俄羅斯世界盃日本隊贏就送300金波，和就送100

原來將會有新野

新手 完全唔見有咩綠卷首抽

新聯會銀色光頭會點拎？

起碼五隊可以出哂啲陣式啦

不過唔同陣式有內置教練 方便好多

呢個擺明係用錢換覺教

中五星係bonus

抽三隻日本仔好過

我有個歐洲fd 上次十抽中兩隻新日本仔

今次十抽五隻五星 中哂三隻再重複

換卷中埋卻奧斯

我幾時可以移民做歐洲人

好似幾正
古典國家聯賽...
準備好繼續卡

最後一戰領先兩分

我的陣容，我仲有個反擊陣專打中央突破

下面呢張影來輸左去官方fb屌sega

結果我贏左

巴黎仲要和，我夠膽講我輸左佢一定贏而我冇冠囉

終於搞掂法甲
我第一次覺得創造球會贏聯賽會咁激動咁開心
明明以前求家機版9其都冠軍架啦

開心到我想即刻課金抽野....
開心過芒亨打贏怪獸
充份令我感受到係強大ge random number下勝利的滿足感

劇本黎

打多十年八年你就慣

新活動無左以前第一次抽送5星卷傳統

日本pool 10抽冇5星

有3600金球抽一set日本多2-3隻4-5星好定買個醒覺df好？

我上次都係，不過已經8隻5星，都升唔切

抽一set日本多2-3隻4-5星??

邊有咁好運呀

想用日本打世界杯

山齊士：300金波定贏波？

300金波！！

你就好，隊巴黎得83分，我玩親佢都過硬90分

日本贏波，派300金波

我對佢兩場應該係一勝一和
所以令佢失左分

其實年年打對手順序同戰術陣式都一樣
如果用一個戰術唔得就試下另一個囉

我係見好多時我主要陣型被中央突破勊制
所以就加多個反擊陣，對新中央突破隊就轉

另外，我呢個支配者陣對巴黎多數效果都唔差

恭喜曬
不過想請教下
咩係反擊陣專打中央突破

唔係啊
送五星卷個pool一定係個幾兩個月
而且同一時間淨係會有一個架嘛
之前個新pool都未完

覺醒啦 始終渣係手嘅先係自己嘅 呢個game嘅機率

其實究竟邊度有講 公告唔見有嘅

就係我有另一套戰術打反擊
對面隊用中央突破我就會轉用呢套陣

哦 頂
利申 中文閱讀F

巴打仲有冇用西班牙

你係港版？

好似港版冇？我公告搵唔到
搞到日本贏我仲以為有石派

不過算啦 三百金波最後咪變桐幣

乜原來係咁,留定波抽下轉先

我諗朗癲pool完之前一兩個禮拜度應該差唔多出新送五星卷既pool

得閒無聊開翻pes來玩下 一開見到pes個世界杯pool

人地出世界杯pool一個個國家咁出 我地出就舊球員當新pool
用錢鳩抽抽到五星
想棄遊了

屌你食屎狗

屌我做咩啵
btw決賽唔係應該係第三個禮拜架咩

八強黎

四萬幾戰比個三萬幾戰禁住打

又要再等四年

世嘉係雞係公廁

埃及gg

半棄遊 每日打pvp再打十場聯賽拎獎勵
睇下到時更新成點再決定認唔認真玩落去
btw pes個世界杯比曬D球員你任揀 好正
巴打要唔要試下

唔想再入另一個坑

足球驚如果好玩 實課到hihi

而家放置玩 睇下幾時連驚都唔想開就算

其實我都係貪佢個世界杯mode幾得意先玩下
反正玩下個個mode又唔洗練球員 又覺醒又醒
揀完就打得 打完下場唔滿意換個第二個國家繼續打都得
咪當冇野做個陣用來消磨下時間

依家用到既三星領隊陣，似乎藍色磷脂最好

成個月终於抽到隻5星啱用

想問下打完div1 同wcc1會有五星卷？
關注好友有咩用？世界杯可以用人地d人？

我睇機率講咋
日本set 5%5星 36%4星 仲要唔會重覆

我都諗緊
我岩岩先覺2左泰亞高施華，再覺2後衛都係佐迪艾巴

究竟發生咩事 冇啦啦咁好死
係咪有bug啊

日本贏波？

贏波送咁多
到時入到十六強係咪送多幾千先

■□■首戦大勝利■□■

這是來自6/19(二)起實施中的「足球應援活動」的通知！
為表彰漂亮獲得首戰勝利的日本代表隊的超級活躍表現，這次可不是GB300個而已，我們將贈送各位玩家GB1500個作為勝利獎品！

■獎品内容
GB1500個

■獎品配發
6月20日(三)

日本好波

支持日本贏冠軍
到時派15000石

贏多幾場

到時大把三星可以食技

應該啦
300波反映唔到賽果係幾神奇
亞洲球隊戰勝美洲球隊極其困難
仲要係呢組熱門首名
你睇中國隊咁耐以黎都未試過靠實力入到決賽週就知
雖然日韓果屆入左但少日韓係外圍賽差好遠

冇記錯好似有巴打話世界杯易打左?

177年第一隻發掘5星
邊位巴打耐過我請留言等我有個安慰

我136年都未有
不過世界盃3隻5星我都冇升過

派左千五石
搞到身痕想抽十抽日本仔

+1

但又有蘇9 占士

好似抽黎都無乜用

十抽完
一隻五都唔中
但好多四星

搞到我即刻縮

咁留保底先抽

今晚完月卡 諗緊續唔續

聽完我都即刻9縮

到宜家都係得九隻抽返黎既五星

棄game,
賣142年ac
$200
仲有十三日金通行證
有意請留tg

諗諗下覺得$200太貴
賣$100算
有意留TG

如果每個風格都抽到五星球員就好（當然難到飛起），但其實每個風格有咩球員係五星？以下係在下所知
守護神：迪基亞
清道夫門將：達史特根
龍門方面保方，紐亞都未出場，應該會再多一個守護神（保方）同一個清道夫門將（紐亞）

鐵壁型翼衛：（不清楚）
攻擊型翼衛：長友祐都
平衡型翼衛：艾巴
主守衛：拉莫斯
補位援護：哥斯爾尼，華拉尼，泰亞高施華（唔知有冇記錯）
盯人技術：

技巧型盤球手：C朗，夏薩特
指揮官：高基
欺敵高手：尼馬
攻擊手：占士洛迪古斯，香川真司，迪里阿里
正中場：普巴
傳中手：
剋敵萬能型球員：
發電機：簡迪
粉碎者：卡斯米路
蛇行型盤球手：
前鋒：蘇亞雷斯，岡崎慎司，卡雲尼
助攻：伊巴
搶點能手：
虛假跑位：
翼鋒：

有好多都唔知

十抽 要2DF定保底4定保底5好

保底5驚中重覆同埋普通7無咁想要
2df可即覺醒5*

冇記錯達仔都係守護神?

翼峰有山狗同美斯
影前有電話佬
剋萬能型有卻奧斯

點諗都係保底5啦 月尾更新金幣可以換球員啊嘛

好想快d update
戰術監督轉來轉去勁煩

俾你換得既都唔荒勁

玩左咁耐未試過特登換來剋陣 好麻煩

我得兩個陣
係對方剋我個主要陣我先會換

打緊咩聯賽?
除左pvp我諗我都唔會特登換

+1

$100抵玩

可惜無乜心機雙修

幫推

打緊德甲
好似前三開英超？諗住去英超掘金

遲d開場入編成按一個制就換陣同監督
你仲換唔換？

應該換啦
到時開新聯賽 應該好難打
依家年年都同一個陣 輪流刷四大聯賽

btw其實我覺得英超易打過德甲

我第一季德甲成績

運氣差姐 打多一兩年就過到啦
當年我地打個陣卡足十幾年

Fine

打競技每次連勝三四場

之後就會剋屬高萬幾戰照輸

跟住下鋪少人幾千戰照炒人地3球

連勝完幾場又斷 從未試過十連

月卡都唔撚課比你賺

睇下你幾撚時趕走哂啲客

一開始玩好有衝勁想課金
好彩忍手一排 認清左個驚既真面目

講真出親新pool都想課

機率低唔係重點

係營運根本無乜心去搞

世界盃都零活動

一諗完就唔想抽唔想課

唔續月卡 齋儲石抽保底pool算

其實日本果邊冇人屌既咩？
日本果邊班金主都屌既話，世嘉無理由仲可以咁大枝野。
不過日本果邊應該一路屌一路課

其實我覺得係sega做唔徹多
假設佢開頭只係整隻半成品試下水溫
點知大熱好多人課

其實以家都係過左個2個月
佢地如果出活動任而事前冇係軟件上做出來
我覺得真係要出都冇咁快

玩左咁耐都抽唔到一隻好少少既正中場，好煩，仲用緊買既馬迪
普巴打又唔岩戰術
宜家開到全紅線，但出得一隻真五星

貼個陣來睇下？

岩啊
玩下隔離足球驚
我玩左一個下晝已經想去課金
呢個 狗也不屌

當新聯賽咁整出來咪得 限時出現 過左就冇
真係好難咩

要睇佢d code點做
如果完全無的話係要front end back end一齊搞
仲要改完測試呢，我當圖像等可以同步做
所以我覺得可以等多一陣先屌

不過我唔排除班友真係見到仲有人課就唔9理

前鋒同右翼同小白用npc

岩岩好lv40就用到8個人

第四次就過到

下次用巴西定英撚好呢

第四次
屌
我五萬戰都打左四次啦

全靠ddg撲左兩球12碼

決賽見到巴西幾鬼驚

ddg

得法國西班牙多五星

其他國家得一隻五星

下次應該有排卡，唔知用乜國家好

想問下打聯賽低名次會唔會降班？隻game應該冇降班？

贏wcc1同全清div 1 有5星劵？

升紅線係咪係咁打就得？

玩左3日，得呢啲

仲想問轉會特訓

1.轉會特訓成果係咪有得更新？
2.如果球員已2覺仲有冇機會更新1覺的特訓成果？

可以覆蓋特訓成果

有冇爸打唔覺2都贏到世界杯

阿根庭西班牙
雖然冇2覺全隊
但拎晒d銀光頭覺2晒
自己隊波既西班牙，阿根庭4星
拎冠軍時2隊都係4萬頭戰力

第一次拎係西班牙14x年
耐過連登普遍標準好多

我冇覺2到
正選出到6個西班牙
4萬2戰成日輸比3萬幾

各位巴打指教下，叫做玩到15年，但巳經卡關
真係唔太識玩，亦唔知用乜戰術先岩
有既人腳係咁多，求指點

15年

再磨多幾個15年先啦

唔同風格好難練
利申 部分球員夾咗一百年都係橙線

唔錯啊
一開始玩個陣好難抽到四星前鋒

啲線好撚難搞 努力緊

阿朗唔啱左翼位 唔好放佢去左翼
冇記錯佢左翼係連黃色都冇 你咁放戰力最多得番一半
成個陣低落唔錯 加油

*睇落

慢慢來
打翻二三十年左右應該開始有黃色
再打多二三十年應該差唔多橙色
紅色就唔知啦 之前有巴打練到 個陣佢先一百年都唔夠
不過佢好似冇玩了

咁我放左阿朗去右翼？
荷蘭風格勁唔勁？
同埋個陣仲有無野要執？
同埋想問下覺醒道具要點先有，卡晒30lv
比較多野問唔好意思

唔驚 我好樂意解答你
反正我依家都冇咩點玩 玩緊其他足球驚
荷蘭風格我自己冇用過 不過見都有唔少巴打用緊
平時打pvp都會見到 應該唔錯
我諗應該係最多人用嘅兩星陣?
阿朗如果你放到右翼唔影響個陣連鎖就放
如果依家呢個位呢本身有其他四星左翼 而唔影響陣容就換
因為其實二覺四星同一覺五星都差唔多
而且你隻阿朗仲要錯曬位
覺醒道具想問五星定四星?

算啦我照答曬
四星二覺最重要係要「銀光頭」
即係覺醒特別練習2
覺五星要個個只能夠喺商店用競技環買 3000一個
有咩唔明隨時再問

新手係咪瘋狂推圖就得？

sor唔記得咗
銀光頭要上到D1打wcc1先有 過到預選賽一隻 贏一次四隻
冇記錯wcc2應該都有 不過淨係第一次先有 wcc1就次次都有
wcc1四年一次 一年預選賽一年決賽周
其餘兩年就打世界杯
想知再講

係 不然呢
btw個驚五星機率極低 推薦金波等到佢出十抽送五星保底卷先抽
btw記住唔好曬環 環全部用來買覺醒用光頭 唔好好似我咁當年用曬買留學卷
留學卷上到D1商店會出 900w一張

啊
如果你好有衝勁玩 又有多餘錢
可以試下刷競技場
新手就最好唔好打上去
留係銅/新手組別刷連勝 連勝高嘅話一場應該差唔多成百環
一日買齊二十場 fatfat

頂 我打埋下半場先翻來

我以家先睇到，已打到上金聯賽🙈
無得降番落去？

好詳細
感激不盡
咁我唯有繼續磨下先
不過好難贏 聯賽巳經贏唔到

明明高電腦幾千戰力，剋佢戰術都輸

有冇巴打可以答第二題？ 就係覺2左有冇覆蓋特訓成果1

你留唔留到係金?
冇咩時間特登刷可以繼續留係金度 依家送雙倍環 三日千五都幾正
啊屌 係啵 依家有活動 好似高rank好過特登刷1
活動過後如果你想刷可以特登落翻去
只要個分低過留級線
或者打唔夠指定場數就得

上面位巴打一言驚醒洛克人
競技賽打上去先啦 做緊活動
依家每三日跟rank送個個獎勵送雙倍環
有咩留番過左活動先刷

正常 高萬幾都可以輸
有陣時佢格硬要你輸 你點都打唔過
順其自然啦

可以

得番我一個老屎忽喺度咩

人真好，比金波推圖有冇得諗

睇情況
反正最近送緊金波 冇嘢做咪買體力咯
不過推咁快好快就厭 我依家上來覆你地仲積極過入game
冇記錯做緊活動100金波買體?平時要200
ching打到邊度?

岩岩上d2咋 10抽都未抽過得2400石 比200石買下體先

日本仔pool抽唔抽得過

下 要200
原來完左啦

巴打咩陣先?

100咋 我意思係買兩次

十抽記住抽翻呢個 送五星卷

加油 諗翻起自己滿體加三支50體力水就覺得慚愧

thx 巴打，我好怕練錯左又不可逆轉之類
如果球員已2覺，又已有兩個特訓成果
再留學有得選覆蓋邊一個？

冇阿蘇占士都抽得過既
始終日本仔pool五星機率較高 呢三支亦比較有用

係
同埋同一個特徵可以疊加 有巴打特登去官方問過
不過疊加幾多冇人知

同一個特徵會疊加？
即係我如果球員本身有個傳頭 rank a
再留學學多個傳球rank a 會疊做rank s?

唔係
意思係 如果係同一個特徵 會加得多過得一個
sorry我表達唔好 定你咁樣都係唔明

即係都仲係傳球 rank a但加得比原本多？

係
但係冇人知點疊加
應該唔會係雙倍機率

thx 巴打
依家清楚晒

唔洗咁客氣 有咩隨便問
反正我都係玩住咁答你地

再問多少少
因為我聯賽又贏唔到第一
盃賽又贏唔到 咁其實有乜可以做

咩聯賽咩陣?

贏唔到我強力建議最少準備一個相反陣式
即係好似我主要陣式用支配者
如果敵隊用中央特破，我就轉用副陣打反擊剋中央突破
只要對面唔係最勁那幾隊，係好有效減少失分

當然副隊都要有陣式連鎖，我一開波個副隊都用好多三星，能力同主隊差幾千，但都幫我贏好多場

搵翻巴打個陣了
冇估錯應該係卡巴黎?
你試下執個剋巴黎既陣式
對弱隊指示用著重防守
應該會少d失分
btw D球員滿等未?

其實都係我啊巴打
D2聯賽有一個贏極都贏唔到
盃賽就第一場即刻輸撚左
都唔知可以做乜好

首先 調轉左右翼先
影響唔到你連鎖 但戰力應該高左

仲唔早抖，今晚仲要出場散步呀

其次 升滿曬D球員先啦
成個陣一半球員都未夠30 梗係卡啦
優先升好阿朗先
同埋你條後防好性感 有多餘錢可以買發掘出既四星後衛
你呢個陣比你依家過到法甲上到D1仲有排卡
btw關於發掘既小貼士
唔洗個個月特登去check 佢搵到四星秘書自然會同你講
加油

依家係俄羅斯下晝四點幾啦

輸盃賽真係冇咩做到
我呢D打完古典聯賽既老屎忽岩岩先輸完西班牙盃
可以試下賽前指示較全力以赴 應該會好少少
不過主要睇人品同戰力

再失分加 食到
出梗局

好彩琴日c7入波
不過對 都好難攪

吹奏阿朗
阿朗隊葡萄啊應該走唔遠
美斯就

吹得起
不過琴日提子真係垃圾
多得對手埋門一腳先唔駛輸
再係咁分組賽都可能出局

最憎人吹奏丙朗
不過冇可否認 阿朗的確carry到葡萄啊
不過美斯就

阿朗變左，開始識carry隊友
琴日睇完場波，好想唱返句
蘭尼難捨，想抱緊些

隊友可能係美斯好d
不過中後場
克軍唔易打
條中場應該夠屈阿根庭

中場都ok
後防真係好性感
仲要有人傷

巴打重玩定新手

俾文素基治三兄弟轟炸吧

最衰我有占士
唔係我實忍唔住抽日本仔
我想要左後衛

左閘用小明唔得咩

唔怪得知你個名咁熟
冇估錯巴打應該係上左岸打完古典聯賽?

邊撚個係小明？

小明都唔識 好打極有限
艾巴

其日本仔pool 都可以抽，5星機率高好多

美欺巴好有心機覆其他巴打

呢個post靠你了

我略盡綿力 打左個古典聯賽同陣式

希望更新前幫到大家

我好手痕

本身有蘇9占士，香川川崎只係日本版

另外左閘用緊小明

就算抽中長佑都係夾硬擺右閘 用藍色陣

但本身有隻覺2 高文

所以三隻五星對我都作用不大

有我都想用，但冇

都係嘅 而且三隻五星都比較通用 有多餘波可以抽下
垃圾$ega次次都係日本仔出好野 我地就歐偉倫
當香港玩家死架?

有強逼症 見到有通知一定要click入來覆
咁多巴打棄遊 唔答下新手問題我驚個po連1001都去唔到
咪當曲線推po
一開始玩個陣靠連登嘅大家先行少好多冤枉路 依家梗係翻來做老屎忽回饋下

btw比起整合古典聯賽
我覺得試下整合世界杯攻略/五星圖鑑仲好
玩左咁耐都唔覺個驚有啲咁嘅攻略 個日本網又冇齊買返來/世界杯五星嘅資料
下次得閒試下整 不過諗到就覺得好麻煩

冇咪試下抽啦 隻前鋒都唔錯
不過抽到香川就真係恭喜曬

好多中場了
差唔多法國五星都有了
睇來都傻用法國打世杯
法國打贏有咩奬品？

拖舟
不過最好唔好用世界杯五星
用五星料又要廢

屌，我咁多中場，贏左又俾中場，on99

傻啦 世杯啲五星攞翻來擺架咋

我覺得總有一日升五星會變易，到時就會有用

想問綺玉尊嚴依個陣大家會要伊巴定卡雲尼，卡雲尼夾到反擊，但特徵好似伊巴勁好多

好多五星
理性我會用卡雲尼

感性我會用伊巴

伊巴有橙線未
不過如果得一個前方應該係呂布勁過卡雲尼既

不過占士當半個前鋒咁打都唔差 用卡雲尼配合應該好D?
自打嘴巴系列

四星黎計佢又幾好用

依家最強既三個五星陣，不過每個陣都有一兩個位特別差

本竹竹本身練左百幾年,聽你地咁講都係升伊巴算

有個巴打都整左個五星表 不過唔齊

大家接龍接埋落去

世界盃我都post左西班牙陣

不過世盃都係講運多

守護神：迪基亞
清道夫門將：達史特根
龍門方面保方，紐亞都未出場，應該會再多一個守護神（保方）同一個清道夫門將（紐亞）

鐵壁型翼衛：（不清楚）
攻擊型翼衛：長友祐都
平衡型翼衛：艾巴
主守衛：拉莫斯
補位援護：哥斯爾尼，華拉尼，泰亞高施華（唔知有冇記錯）
盯人技術：

技巧型盤球手：C朗，夏薩特
指揮官：高基
欺敵高手：尼馬
攻擊手：占士洛迪古斯，香川真司，迪里阿里
正中場：普巴
傳中手：
剋敵萬能型球員：
發電機：簡迪
粉碎者：卡斯米路
蛇行型盤球手：
前鋒：蘇亞雷斯，岡崎慎司，卡雲尼
助攻：伊巴
搶點能手：
虛假跑位：
翼鋒：
影子前鋒：

係咪講緊呢個？

個個五星表連抽既都唔齊
我想執一個包曬全部五星加能力既表
會唔講太難
世界杯我打算整理下 大概咩國家可以用咩陣咁

應該係
btw
翼鋒：山齊士 美斯
影子前鋒：基沙文

哇 竟然有四星
執到了

屁馬 要來唔知做咩
當比我準備砌新陣

巴打利害

尼馬有用喎， 如果有美C or 山神 可以砌新陣

諗住棄game之際 又俾我用西班牙贏到世界杯
隻5星岩用

世杯偽5星一覺先38xx戰力
二覺仲要用真5星料

定張保底5星中到正野？

美歎巴打唔好睇唔開

冇5星後防呀 組織型後衛仲要係3星進化到4星
所以用呢隻都好

張5星卷之前用法國都贏左抽左

聽住先啦
我咁懶應該棄遊都未整完

我都想有美斯山狗 咁就唔洗用麥巴比

巴塞討論區個邊有人叫我改名

真心咩 我覺得浪費左三千還
到時抽到四星組織型後衛你實會後悔

好後悔1覺咗隻布喬

我想要五星前鋒（明明C7轉左打前鋒咁耐，前鋒果格竟然唔係紅色）
抽返黎既五星集中哂中後場。
依家有
C7 (技巧型盤球手）
高基（指揮官）
J洛（攻擊手）
卡斯米路（粉碎者）
艾巴（平衡型翼衛）
拉莫斯（主守衛）
高斯爾尼（補位援護）
迪基亞（守護神）

發掘到五星但唔夠錢買🙈
不過攻擊手我都有占士洛迪古斯了

好事黎

我會照覺世界杯五星
因為永遠都抽唔到想抽既人
抽到又唔岩球風

好似占係隨機

終於夠四個mf光頭 諗緊覺占士定卡斯米路定簡迪
其實如無意外都係占士 最主要係唔夠錢

運氣

送緊兩倍環啵 做咩咁睇唔開刷連勝
麻9煩

有無咩新活動 / 聯賽?

其實俾你揀會玩同球風定係谷晒所有5星但唔同球風出黎

等六月尾

睇下夠唔夠光頭二覺五星

咁我砌隊最多5星既出黎先

巴打二覺到五星未

其實個世界盃pool抽唔抽得過

其實正路都係以五星為主